【信用評級】與【格鬥狂人-徐曉冬】

如果唔了解【信用評級】嘅可怕，歡迎睇睇以下影片

大致上係講徐曉冬明明為大家拆開運動界騙子，結果被官僚老屈返轉頭，降到D級公民，影片得3分令鐘，歡迎了解下最撚助長官僚嘅【信用評級】

—————以下是短片————